[行路] 青衣去油塘

好驚
第一次做行路撚
希望行得晒

10:05
北橋

屌
好凍呀

因為我學緊德文

留名支持

絲打自己行？

荃灣
1013

係呀

絲打加油

絲打

行左咁耐先黎到迴旋處

加油...睇到都覺等遠

加油

1026
上橋過對面

1028
屌佢老母垃撚圾kerry

同一條村

今晚之前我今晚約咗人

住青衣？

都係嗰頭啦

LM支持

行錯左北橋？

冇錯

原來青衣去屯門都係18K...

油塘先o岩...

去油塘做咩

油塘撚留名 平時坐車去青衣都覺得遠

住青衣邊度

1042
哈佬葵芳
拜拜葵芳

加油絲打！
青衣人留名支持！

托 我純粹搵嘢行下

青衣城附近啦

凍唔凍？

留名支持
都係青衣拎

支持

就係囉（我都係油塘撚）...但原來得18K...

Sosad 要翻學
支持絲打

一陣係poly行去city熱身

支持青衣撚
成日荃灣行返屋企

1048
經過ex間學校

行到好熱喇

我都住青衣，我最勁都係葵芳行到尖咀。

終於見到你個post

絲打留個tg?
間唔中都會行路出街

絲打 我見到你 係後面跟著你

Lm
油塘等你 幫你糖水慶祝又點話

1055
荔景站
屌咁就成個鐘頭

大汗呀

師兄

0仔

我行得晒先算喇

叫我

打算今晚係學校跑番葵芳

油塘撚留名支持絲打

點解你條路線會行啟德隧道既

行得哂既，實得既

應該唔只4個鐘啦

1106瑪嘉烈

gg map戇鳩唔會跟佢

冇可能啦
腳短呀

青衣撚留名
我都係住青衣城附近

可能係樓豬ex

青衣撚表示支持

1112
美孚站
開始蕩失路

是咪姓陳

7分鐘行到美孚
你跑

計埋步數唔該

快行咋

冇計喎
點計

識路 問人 定睇地圖

gg map呀

厲害！第一次睇絲打行
加油！

係一開始亂d姐，基本上一到長沙灣已經大直路咁濟，唔洗點識路都行到

其實唔難

現時最勁一定係柴灣行到元朗果位巴打

好好奇，肯咁攞苦黎辛，
咁涯得o既女仔係點既樣。
妳幾歲？

拜拜美孚新村

俾樣不了
我21

1127
長沙灣道

一樣wo 絲打，之前試過觀塘行入大埔墟，經獅子山入，有機會可以一齊行
行路撚

行荔枝角道
1134

追到Live 啦

葵涌撚留名

行路撚定行路絲

油塘撚留名 加油絲打

1141呢條路乜撚都冇

1144
深水埗游泳池唔喺深水埗

唉

行路絲

咩舖

1153唔知邊度嚟

正呀喂

長沙灣小販市場應該係
同物華街小販市場一樣
俾人迫遷咗之後無人問津
為咗市區重建賺大錢犧牲佢哋

why not

茘枝角道？過多幾個街口就要左轉入界限街，6點前應該可以到油塘了

又來 支持你

長沙 深水中間
荔枝角道

我試過同女友短短地行，勁煩
搞左個幾鐘都仲係原地

會食咩？ 呢附近好多正野食

1201太子道西

油塘就到啦

要六點

係咪港女

唔肚餓去到觀塘先

青衣撚留名

1207
帝京

Live

青衣人留名

邊駛呀
不停站咁行4點前都行到啦

1216
九龍塘應該係

攞定盒蛋糕喺油塘等你

邊度有得join

留名

1224

你想而家join我？

好快

1230
九龍城

嘩呢到咁撚平

1236
buses are for the weaks

絲打~你行得堅快BOR

1242
新蒲崗mikiki

為咗證明我真係行緊順便玩吓電話個cam
擺張gif圖上嚟先

著裙行？

係呀
between屌點解放到上嚟唔識郁

加油絲打，著裙行

摩牙

喺觀塘等你

放自己上黎搏乜呀

1253
仲喺新蒲崗
整晒路咁要兜

哩啲公廁裙大把人著啦

咁行法3點都唔洗應該到

行得好快

係牛頭角等絲打

去到觀塘講聲~
請你飲包野

純支持下

引晒班狗公出黎 又等你又請你飲野 食屎啦臭西

見到絲打
隻腳真係不得了

做咩啫你

見到路線心諗42C

1308
坪石

一開波行過南橋入貨櫃碼頭長沙灣走返出黎已經慳一個鐘同唔洗上咁多山

BTW 加油

住青衣城附近 ex住油塘 以前中環收工一齊返青衣食飯 再反佢油塘屋企 大長途左二年幾

加油呀你 我真係坐車都要九個字

冇錯呀行錯路

long d

可唔可以影對腳黎睇睇

1318

日頭好多大車，寧願行山好過

當我知道佢係住油塘個刻真係唔知笑定哭 又鐘意佢但又真係好long d

你估你仲有幾耐行到 油塘個日落好正 就咁你地鐵這到都睇到

其實係市區入面行好快行完
我試過由觀塘行返屯門
好輕鬆用左5個鐘到荃灣
之後用同樣時間入屯門

留名睇狗公

依家咁早日落應該睇唔到喇
而且今晚有約

之前唔係有巴打3個鐘屯門去荃灣咩

1325
好似係九龍灣

就嚟到啦喎 繼續行去將軍澳啦

1338

認真，我而家係油塘 見下樓主都好

好似要攀山？考慮緊

而家即刻落公司樓下認人

你見到我就拍我啦

秒速走咗

你著咩衫

c 打你真係行得好快， 黑衫 短髮灰外套有毛毛帽

1345
觀塘
坐低食碗面

我喺你對面

餐廳呀？

apm 出面條路
不過入左去一田了

巴打, 你算行得快
今朝睇 post, 中午你已經到觀塘

等睇樓豬比人點相

係咪靚女 ？

都幾快下

你個名

冇計有冇app推薦

我食緊野喎

Galileo Pro

1400

絲打好靚女

如果想入將軍澳可以行澳景路

買隻小米手環扮文青囉

而家先計好似有啲無謂下次行先用

開始攰了
視乎體力再睇下行唔行
唔該哂巴打

唔洗計啦
志在放鬆

move lah
小腿痛

不如上埋山入將軍澳

絲打加油，終於追到live
行完要拉拉筋，好撚易抽筋

起油塘坐地鐵入將軍澳

1422
泳池

知道

加油
我係將軍澳

快到 直行鯉魚門道就到油塘

母校係附近

1430

Mad 弟弟

早響,我住附近
我可以請你飲支汽水

唔緊要啦

直行鯉魚門道 過左救護站第二個路口轉右落斜
過埋個隧道仔轉左直行就到
仲有15mins 加油

終於追到live 咁快街完
油塘撚表示最盡試過油塘行到彩虹

用左4個幾鐘就行完

我係大本營等緊你

差唔多到

1437

快過我第一次行 行左齊頭5個鐘

撞到巴打

行得咁撚快嘅
你識鐵腿水上飃？

巴打對鞋好新

1448
達陣走loo

將軍澳不了
行埋唔夠時間返屋企沖涼

行得幾快,睇唔到油塘個日落真係可惜

恭喜完成挑戰

G持

byebye

冇計步
最後大概係咁行啦
紅色

係咪鯉魚門嗰個？
如果係既話我睇過

奧奧

Mad,弟弟下次再搵你

絲打正野

都一樣既,鯉魚門係格離姐. 我覺得佢個邊個日落係香港黎講真係好好,都算方便去到睇架啦,有地鐵又就腳

有機會再行過嚟

絲打對腳有冇行到腫曬?
影黎睇下

青衣友揮手區，絲打長發？

絲打好靚女
fyp加油呀

青衣友+1

唔好咁痴線啦

kong u 見